msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: total-cost-input-for-woocommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-27 14:22+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-27 14:42+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: ethereumicoio\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n"
"%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: node_modules\n"

#: templates/global/quantity-input.php:40
#, php-format
msgid "Total cost to pay for %s"
msgstr "为 %s 支付的总费用"

#: templates/global/quantity-input.php:40
msgid "Total Cost"
msgstr "总消耗"

#: templates/global/quantity-input.php:183
#, php-format
msgid "%s quantity"
msgstr "%s 数量"

#: templates/global/quantity-input.php:183
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:14
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:56
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:74
#: total-cost-input-for-woocommerce.php:389
msgid "Total Cost Input Settings"
msgstr "总成本输入设置"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:79
msgid "Install and Configure Guide"
msgstr "安装和配置指南"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:80
#, php-format
msgid ""
"Use the official %1$sInstall and Configure%2$s step by step guide to "
"configure this plugin."
msgstr "使用官方的 %1$s安装和配置%2$s 分步指南来配置这个插件。"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:87
msgid "Awesome Premium Features"
msgstr "很棒的高级功能"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:88
msgid "Per product total cost input and more."
msgstr "每个产品的总成本投入等等。"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:90
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "现在升级！"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:114
msgid "Show quantity input field?"
msgstr "显示数量输入字段？"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:122
msgid ""
"If this setting is set, the normal WooCommerce Quantity field will also be "
"shown on the product page."
msgstr "如果设置了此设置，正常的 WooCommerce 数量字段也将显示在产品页面上。"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:127
#, php-format
msgid "%1$sUpgrade Now!%2$s to enable this feature."
msgstr "%1$s立即升级！%2$s 启用此功能。"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:146
msgid "Need help to configure this plugin?"
msgstr "需要帮助来配置这个插件？"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:148
#, php-format
msgid "Feel free to %1$shire me!%2$s"
msgstr "请随意 %1$s雇用我！%2$s"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:156
msgid "Want more features?"
msgstr "想要更多功能？"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:158
#, php-format
msgid "Install the %1$sPRO plugin version%2$s!"
msgstr "安装 %1$sPRO 插件版本%2$s！"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:168
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:169
msgid "Are you sure you want to delete all Total Cost Input options?"
msgstr "您确定要删除所有总成本输入选项吗？"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:169
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:175
#, php-format
msgid ""
"If you like <strong>Total Cost Input for WooCommerce</strong> please leave "
"us a %1$s rating. A huge thanks in advance!"
msgstr ""
"如果您喜欢 <strong>WooCommerce 的总成本输入</strong>，请给我们评分 %1$s。 "
"提前非常感谢！"

#: total-cost-input-for-woocommerce.php:143
#: total-cost-input-for-woocommerce.php:390
msgid "Total Cost Input"
msgstr "总成本投入"

#: total-cost-input-for-woocommerce.php:144
msgid "Make product a total cost input product."
msgstr "使产品成为总成本投入产品。"

#: total-cost-input-for-woocommerce.php:409
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "Coste total"
